{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(청라) 호텔 원티드"
    },
    "text": "宿泊施設はチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックアウト時間を超過すると1時間当たり10,000ウォンの料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 追加料金は8歳以上の大人から適用されます。 朝食は無料で提供され、旬の果物、牛乳が含まれます。 朝食は朝7時から9時まで2階でお迎えできます。 チェックイン前は荷物をお預かりでき、駐車も可能です。 駐車は一部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。 両替サービスも提供され、ノートパソコンのレンタルも可能ですが、デポジットが発生する場合があります。 個人のネットフリックスアカウントで利用でき、シャトルや送迎サービスも提供されます。 (032-585-8900).",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過すると1時間当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金は誰に適用されますか？",
            "answer": "追加料金は8歳以上の大人に適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食には旬の果物と牛乳が含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は朝7時から9時まで2階で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。一部屋あたり1台まで無料です。"
        },
        {
            "question": "両替サービスはありますか？",
            "answer": "はい、両替サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルも可能ですが、デポジットが発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、個人のネットフリックスアカウントで利用できます。"
        },
        {
            "question": "シャトルサービスや送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、シャトルサービスや送迎サービスも提供しています。お電話で032-585-8900までお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 406
    }
}